好心啲大學生就咪撚拍拖專心讀書啦

大學係俾你地拍拖嘅咩？
入到u就應該努力讀書
將來貢獻社會

拍唔到拖就叫其他人陪你唔好拍

我要努力向上
不枉諸君寄望

兩者有衝突？

當然有，拍拖乃萬物之惡

結論: 樓豬冇拖拍

巴打，咁中學生叫咩？

中學拍拖直頭要犬決啦

Sor, 係為了貢獻社會而犧牲情感

其實應該由小學開始拍，到大學咩撚都玩哂，專心讀書

酸味太濃，此地不宜久留，所以我都係出翻去先

我只係為個社會著想